唉 得罪咗條女

女朋友話有100個like or dislike先肯比我氹返

推

飛9左佢

好愛佢

臭雞嚟 中出即飛啦

求巴絲幫手氹番女朋友

未結婚 唔比

攬住第二條仔 等緊你儲夠100個like先返黎

分手

係咁易幫下你手

多謝巴打

我仲鍾意佢啊 唔分

雞黎嫁咋！

你食得起咩 食不到的雞是臭的 周周bb 係我嘅乖乖香香私家雞

Push

中出好啊 飛就一定唔得啊

我知道有人阻止我同周周bb一齐就算周周已经生唔到仔 我要周周的心与温柔就够啦